\problemname{Spotify Connect}

Spotify har precis lanserat den nya funktionen Spotify Connect, som möjliggör för
en användare att fjärrstyra sin uppspelning från mobiltelefonen. Det medför en
mängd nya tekniska utmaningar, och en av dem är loggningen av uppspelningsdata görs.
För att kunna rapportera till skivbolagen så måste man nämligen veta exakt hur länge
en användare har lyssnat på musik.

Du kommer att få loggdata för \texttt{play} och \texttt{paus}-tryckningarna
för en användare. Användaren använder både sin laptop för att styra musiken, men
fjärrstyr också ibland med mobiltelefonen via Spotify Connect. Loggarna innehåller både
datorns och mobilens \texttt{play} och \texttt{paus}-tryckningar. När användaren trycker
på mobilen så är det exakt $100$ millisekunder delay tills laptopen
(där musiken spelas upp ifrån) reagerar. Ditt uppdrag är att
avgöra exakt hur många millisekunder totalt som laptopen spelade upp musik.
Innan första kommandot utförs så är spelaren i pausat läge.

\section*{Input}
Den första raden innehåller heltalet $1 \le N < 1000$, antalet loggrader.

De efterföljande $N$ raderna innehåller en lista med loggar. Loggarna kommer
i den ordning knapptryckningar sker med en tidsstämpel i millisekunder, enhet
(\texttt{laptop} eller \texttt{mobile}) och kommando (\texttt{play} eller \texttt{paus}). Den
sista loggen kommer
alltid vara ett \texttt{paus}-kommnado. Dessutom kommer två loggar aldrig ha samma
tidsstämpel eller ligga exakt 100 millisekunder ifrån varandra.

För att göra indatat extra lättläst så är loggradernas fält
alignerade. Tidsstämpeln fylls ut med nollor vänsterifrån så att talet
alltid blir 7 tecken långt, och mobil stavas istället mobile, alltså med lika
många tecken som i laptop. Se indataexemplet.

\section*{Output}
Ditt program ska skriva ut ett heltal - antalet millisekunder användaren lyssnat på musik.

\section*{Förklaring av exempel}
I det första indataexemplet så spelar användaren 500 millisekunder. Sedan använder hen
mobilen för att starta musiken och avslutar den från laptopen $500$ millisekunder
senare, men på grund av delayen så spelar musiken bara i 400 millisekunder.
Totalt spelas alltså musiken i $900$ millisekunder.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper. För att få poäng för en grupp
så måste du klara alla testfall i gruppen.

\begin{tabular}{| l | l | l | l |}
\hline
Grupp & Poängvärde & Gränser & Övrigt \\ \hline
1     & 50         &  $1 \le N < 1000$ & Alla loggar ligger minst 200 millisekunder ifrån varandra.\\ \hline
2     & 50         &  $1 \le N < 1000$ & \\ \hline
\end{tabular}
