\problemname{Portaler}

Det nya företaget Sveriges Portaltrafik vill revolutionera hur svenska
pendlare tar sig runt i landet. Företaget har lagt fram
ett banbrytande förslag på hur ett portalsystem ska byggas i Sverige, för
att ersätta tåg, flyg och busstrafik med bränslesnåla portaler. Regeringen
har nu fått i uppdrag att granska förslaget i detalj, och vädjar till
svenska elitprogrammerare om hjälp. Det är här du kommer in i bilden.

Du har fått ta del av en ritning av portalsystemet för att analysera det.
Portalsystemet består av $N$ portaler utplacerade på olika platser i landet. Varje portal $a$
har en viss destinationsportal $b$. Det betyder att varje gång man går in i $a$ så kommer man
ut ur $b$. Sveriges Portaltrafiks nya idé är att genom att låta resenärer gå
i en portal och sedan upprepande gå in i portalen man dyker upp vid så kommer man snabbt
kunna ta sig runt i landet.

Regeringen vill nu veta för ett antal givna start- och slutportaler $A$ och $B$
hur många gånger man behöver gå in i portalen man dyker upp vid för att ta sig från $A$ till
$B$ -- eller om det ens är möjligt. För varje sådan förfrågning ska du svara med antalet
gånger man behöver gå in i portalerna för att ta sig från $A$ till $B$. Om det är omöjligt
så ska du svara $-1$.

Hjälp regeringen!

\section*{Input}

På första raden i indata står heltalet $N$, antalet portaler som kommer att placeras ut i landet.
Sedan följer $N$ rader med tal $1 \le d_i \le N$ som beskriver att portalen på rad $i$ leder till portalen på
rad $d_i$. Portalerna är ett-indexerade (den lägsta har nummer 1, den högsta har nummer $N$).

Sedan följer en rad med ett heltal $Q$, antalet förfrågningar som du måste svara på. Efter det
följer $Q$ rader med två heltal $1 \le s, e \le N$. Dessa tal beskriver nummer på en startportal $s$ och en
slutportal $e$, och ditt uppdrag är att svara på hur många gånger man behöver gå igenom portalerna
för att ta sig till $e$ när man börjar vid $s$.

\section*{Output}
Du ska skriva ut $Q$ rader, ett tal per förfrågan: antalet gånger man behöver gå
igenom portalerna för att ta sig från den givna startportalen till
slutportalen. Om det är omöjligt så skriver du ut $-1$. Skriv ut svaret
för varje förfrågan på en separat rad.

\section*{Förklaring av exempel}

TODO: bild

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper. För att få poäng för en grupp
så måste du klara alla testfall i gruppen.

TODO: fixa

% För 30 poäng kommer N <= 1000, Q <= 1000; för 10 av dessa kommer det alltid att finnas en väg mellan start- och slutportalerna.
% För 20 poäng kommer N <= 5000, Q <= 100000; för 10 av dessa kommer det alltid att finnas en väg mellan start- och slutportalerna.
% För 50 poäng kommer N <= 100000, Q <= 100000; för 40 av dessa kommer det alltid att finnas en väg mellan start- och slutportalerna.

\begin{tabular}{| l | l | l | l |}
\hline
Grupp & Poängvärde & Gränser & Övrigt\\ \hline
\end{tabular}
